［突發］支聯辦想下星期一同示威者代表開會！

啱啱個frd話有人打俾佢，之後問佢最近有冇去示威嗰啲，然後就同個frd講話想佢代表學生下個星期一下晝同啲高官仲有支聯辦嘅人開會，但個frd知伏就話自己唔得閒

林鄭知你冇大台 已經諗住幫你整個大台！

好明顯對家依家打算求其搵個大學生就當係代表！

小心！唔好上當！

係無得fact check因爲係打電話 不過無論真定假都要小心！！

推

1/10

2/10

3/10

林鄭有種嘅咪落區，同埋出席民間記者會囉
要傾，大把機會同市民傾
你有本事咪做假

入咗去咪真接送中囉

推呀

直

同200萬人以上對話？

佢邊到搵個代表？
唔係會搵人扮代表呀嘛？

我地冇大台
任何人不代表我

收皮啦叫佢

成日想起稻草人大台。被你起到都唔會停到其他人嫁喎，咪再on9啦好心。

咩機構放風打電話先，認左有示威咪即拉

佢係想求其搵個有示威嘅大學生傾 之後就當有同年輕人傾

True 😂😅

電話係幾多

邊個去邊個就係鬼
或者係好想坐監既傻仔

去果個想食皇家飯？

預先同全世界講我地冇任何領袖，冇任何人代表到，五大訴求係我地共識，而且解釋埋中共仲有新動作(監控燈柱，改中文課程等)我地都共識都會增加，任何自稱係代表既人都係中共造出黎既

整個電紀錄黎睇下

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

無大台無代表

政府只需回應五大訴求

我代表香港政府 答應五大訴求

無需fact check
真假都要推

開你老味，有柒代表

邊撚個係示威者代表

開完會，監都有得你坐

搵代表=順便捉人

想用2014玩法結束，真on9

英文版
唔係我地唔傾，而係林鄭唔可信！！！

有咩種

小心不要做大台，泛民有無爭做大台，邊個做大台邊個死，例子 雨傘運動。

923 924 925

冇人可以代表我地

文革毛澤東突然 好鼓勵社會多d 發表意見，批評都唔緊要，好多人以為係改革

點知毛澤東係用黎識別反派，一次清算晒批評過佢嘅人，

邊個對話邊個要坐

冇人代表到我地
我地冇大台

Push

唔好意思呢度冇大台無代表

如果你想知我哋要咩，唔該你自己上網搵吓乜嘢係5大訴求，如果你冇電腦我可以比時間你買

邊個去邊個就係鬼

push

冇代表
冇得傾
完。

831直接落街同二百萬人傾啦

唔好上當

那有大台

其實依家係咪可以諗下有冇對抗方法 如果佢真係下個禮拜一話搵咗所謂年輕示威者去傾

電話號碼？

推推推
無大台呀屌你老母

就算佢做左個大台又點
傾完，大家都唔會接受一日都會有人上街
個政府到底可以有幾on9

Dklm

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

支那辦收風咁撚廢
冇大台呀傻閪

收皮啦，想起稻草人大台

冇人想同佢開

大大聲話派個代表落黎都好呀
根本就唔想傾

自己呃自己無用架啵 根本所謂嘅大台無認受性 到時林鄭又幫手撥火

push
販民賣咗30年仲未夠?

場運動有代表㗎咩？
又屈大台？
“示威者代表”不代表我

對話代表大頭樣 fact checked

推！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不如搵幾件大陸人話係代表開會算啦

得呀，一個一個見，兩百萬

邊個做代表 之前都係港共 今鋪中共直接出手 後果實估唔到
不過學生哥好易比佢地呃到出黎

其實可能真係會

無代表喎
唔撚開

推，林鄭夠薑咪落銅鑼灣旺角行一轉囉

入左去既等比人拉去坐
or 被叫雞

6月特赦梁天琦出來咪有大台囉
但去到8月 神仙都難救

五大訴求，缺一不可，有咩要唔清楚要再傾？

無人可以代表任何人

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

9588

邊個叫你去，邊個就係鬼

收到電話但冇通話/電話record?

從來都無大台
任何人都唔可以代表我

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

agger

721
811

無人可以做代表
要傾831嗰日二百萬人維園傾

推 講定先！

邊個去傾我割邊個
由入去果刻就證明唔係同路人

雖然話五大訴求缺一不可
但係政府只需要滿足兩至三條已經會少好多人上街
另外兩條只需要扮吓嘢呃下啲示威者已經搞掂
根本唔需要大台
條友淨係識做門面野，根本冇諗過解決問題

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

代乜撚野表啊無代表啊屌你老母！
你咪走去代表囉，睇下出來既人會唔會減少！屌你老母！

戇鳩

其實唔洗理
佢求其個人對話又點？
冇人會承認
全世界照岀黎
不合作運動唔會停

推左先

初初睇以為泛民起大台
Btw 推

黎緊星期六日都有遊行 要傾落黎傾

屌，落黎企係班狗面前先再講

叫佢開直播 冇大台呀
大陸網紅都識開台聽民意啦
高官仲搵大台

講咗N次無大台咯

我覺得個電話似係想chok邊個有出去示威然後一現身就拉人多啲

對話? 不了
我要攬炒

同之前大學話想傾篇文一樣喎ching,下次改多少少先出post啦唔該

支聯會返去建設你嘅民主中國啦

我淨係諗到呢個畫面

咩年代 仲要出來開會 真係有心溝通的話上網開直播啦

可以試下fact check咗先就咁睇冇咩真確性

上次對話完拉左幾多個呀 唔好做傻仔送頭

邊個可以代表邊個
On9兼白痴

邊個去一係鬼
一係想坐十年既on9仔

佢而家唔帶G4
隻身行黃埔花園一圈
無穿無爛即話我就真係祼跑游泳池十圈

開個閪咩
五大訴求 缺一不可！

咪係成個po冇人講 似係打電話黎chok下你有冇出過去 跟住就mark低你電話或者引人出去
成班仲係到講咩冇大台 中聯辦點會搵人對話啊

傾佢老母咩唔見佢落維園上台同我地傾

唔好去

大家睇清楚 唔係支聯會